張超雄係時侯出手嘞！

去英國幫啲香港人適應環境

今次真係要做難民之父

邊個係英國版嘅張超雄？

仲要供樓啊